窮到咩都想賣 有冇玩開玉嘅人幫手睇下舊玉

運動過左半年已經窮到就冇飯開
咁岩醒起屋企有舊呀爺傳落黎嘅玉
有冇識玉嘅巴絲可以幫手睇下舊玉岀去賣賣唔賣到幾舊水
感激不盡

一來唔值錢，二來就算值錢都咪撚2咁仆街啦
幾舊水炒日散都有